我們每人寫一封公開信給懂建華

懂建華連家族祖都可以出賣，關心中國大陸國徽及中國大陸國旗多過關心香港學生比黑警暴打。

歡迎大家補充

但你連個 董 字都寫錯

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求